好擔心自己健康不再

我係上個禮拜因爲心跳跳到二百幾入咗icu嗰位巴打，經過一個禮拜，琴晚終於返咗屋企。

但我發現自己心跳始終返唔到以前咁，點都係偏高。我以往都算係會做下運動嘅人嚟，會起屋企做下gym，耐唔耐出去跑下步咁，而做gym嗰陣心跳只會係11X，跑步停低之後心跳都會即刻回落到11X，但我而家坐起到心跳都100，企起到心跳就11X-120左右，琴晚沖涼嗰陣心跳就已經130。前提係我已經有食緊減慢心跳嘅藥。

我好擔心自己以後都係咁 我先19歲，retake一年，過幾個月就上大專，如果我繼續係咁嘅情況，真係怕以後乜野都唔駛做，咩ocamp、上莊......最怕就係連運動都做唔到，因為咁樣身體只會越嚟越差。

起到奉勸各位巴絲打，唔好因爲年輕就不斷剝削自己嘅身體。你年輕，有本錢，可以任意揮霍，但筆債遲早需要還，趁仲未有機會俾你後悔，就好好珍惜自己嘅健康，一日仲有健康，就仲有機會拼搏，唔好為咗一時，chur盡晒自己嘅本錢

我曾經都以為自己起碼過多幾十年先會有咩病，但到咗而家落地都覺得腳軟，先至後悔以前長期夜瞓、運動做得唔夠......

改善咗生活習慣，未必一定改善到健康，但最起碼有一日你唔好彩病咗嘅時候，你俾唔到籍口自己後悔先。

起到呻下，希望自己好得返

人越大真係覺得健康好緊要

ching做過咩事？
點解十九歲會搞成咁

我冇做過咩事 ，都係夜瞓嗰啲啫，但我起到諗如果以前有跑多啲步，個心強啲嘅話未必會搞到游完水之心臟病

我推

垃圾基因

我每日訓三個鐘就好撚精神

自然醒個隻

你叻呀你

俾佢威多幾年 到時可能到佢出post

認真 我老豆同我一樣
So far 60都健健康康

有時唔係話夾硬捱 係真係自然醒左

咁我又唔會咒尻你早死短命種嗰啲既

其實我屋企人都算健康冇乜病，係我唔知做乜事

樓主19歲就咁
老老實實呢d暗病唔係keep住健康身體習慣就避到
時也命也

check完都冇講咩事嗎？

願身體健康！
大家都係

check唔到 嚟緊會繼續check

樓主加油呀

量力而為

中四開始瞓2-4小時，瘋狂讀書都冇事
上壓100，下壓67，科大唔chur

日日都可以瞓咁少 ？

唔使咁灰既
諗清楚除左心跳快，仲有咩症狀
例如胃、大小便之類

冇乜追之前個POST
你本身係正常身型?

175 cm,60kg，有起屋企做下gym，瘦但係有啲肌肉咁

你可以睇下呢D資料有冇幫到下你

你diagnosis 係咩

未搵到原因

祝巴打 身體健康

點夜訓法呀？

例牌三四點啦，都持續咗好耐

玩命
早d訓啦ching
12點訓

搵唔到原因試下精神科，以前吃野唔消化睇極都唔得，最後睇精神科好翻。你search下焦慮症

咁你係到講乜柒姐
定你又係垃圾基因呀

好養下身啦

可能係心理問題

樓主 我同你一樣 18 19個陣個人變到好唔健康 成日頭暈 易攰 四肢冇力 即使好眼訓都訓唔著 個人好冇精神 搞到plan好哂既野都唔想做 力不從心
後尾去左睇中醫 條友話我身體濕氣好重 搞到成日攰 之後食左個幾月中藥調理 身體係有好轉 但有時仲係會頭暈 之後有時機緣巧合之下 去左揼骨 條友幫我按肩頸個陣 話我有兩個大舊既瘀血係條頸到 仲問我係咪成日頭痛 原來我頭痛係因為個兩舊瘀血塞住 搞到啲血上唔到個腦 後尾揼左幾次之後 啲血捽散 依家都冇乜點頭痛 加埋中藥調理 依家個人有氣有力 做乜都好順心
雖然同巴打個情況好似唔同 但唔知點解見到個post就好想分享 希望巴打身體健康

Resting 咁高可能係心理姐
特別係你自己不停有feedback驚有事
試下盡量唔好留意一排 反正真係有事既時候你就算唔留意都會feel到好唔舒服

有冇同你做血管做影？如果個心冇異常，可能係血管出問題

過多十日會去照心臟CT,不過問過啲顧問醫生，佢地都估係心臟血管有問題，應該係多咗啲心臟細胞

Check 唔到有事即係無事啦
放鬆啲啦巴打
利申有追上個post + 因為有病當年讀U咩都無做 可以同你傾下

我都係焦慮
巴打check check

你住院應該有同你驗血氧濃度，有冇過低？

好似全部野正常

唔係嘅，仲差CT未照，血管要CT先照到，不過我都會盡量放鬆啲

有冇話血管可以有咩問題

醫生暫時估最大可能係心臟多咗啲不必要嘅細胞，好似一條多餘嘅電線令到電流唔正常，搞到心跳都唔正常，要做燒融手術。所以血管最大問題就係...可以多咗一條血管

心電圖睇唔到 ？

一定要CT先可以睇到微細嘅血管，而心電圖只係測心率（好似係）

我仲以為心電圖可以睇到心跳有問題

樓主講得好岩
其實keep好d生活習慣
個人睇落都會精神d
比實際年齡後生d

另外要記住
就算後生捱得
都會有個臨界點
一過左 身體就會急轉直下
手尾好長
到時後悔就太遲

叫撚左你味打J啦

唔好咁灰住，宜家仲未遲呀

唔好煙酒

每日運動

醫生叫手術前都唔好運動